SONY 巴打今晚代表香港出戰FIFA世界賽

英國時間
Wed, 16th Aug 07:00 PM
(Live) FIWC Group Stage
Thu, 17th Aug 11:00 AM
FIWC Group Stage 07:00 PM
(Live) FIWC Knockout Stage
Fri, 18th Aug 02:00 PM
FIWC Knockout Stage 11:00 PM
(Live) FIWC Grand Final

Playstation Group 1

Gchi

幾點

十卜

SONY巴遇上艾斯派古達

加油ar sony

sony

幾點？？ 想支持！

支持

Wed, 16th Aug 07:00 PM
姐係大約2點開始
但同一時間好多場打緊live未必播到sony巴果幾場

lm

我多數睇XBOX 果邊
因為有LEGEND 球員用
TASS ,ROCKYY, GORILLA d比賽都係必睇

唔錯喇 為香港爭光 之前佢俾人屌到飛起係咩事

俾老婆

唔係8點咩

7點

見到右上角佢0-0緊

0:1

Live見唔到佢
只睇到table

去FIFA TV個channel,有其他LINK

有無link?